{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51241&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 유브-UVE"
    },
    "text": "東海市千曲洞市内に位置する宿です。 周辺には飲食店、居酒屋、コンビニなどが密集しています。 宿泊施設は東海駅(KTX)まで車で0分、東海高速バスターミナルまで車で5分かかります。 武陵渓谷サムファサは車で20分、望上海水浴場は車で5分、三陟大明ソルビーチ、燭台岩、伊佐夫公園なども車で5分かかります。 隠し寺海水浴場、千曲洞窟、一島は徒歩5~10分かかります。 ロッテシネマまでは徒歩5分、Eマートまでは車で5分かかります。 客室には55インチTVとWi-Fiがあり、NETFLIXも本人のアカウントで視聴できます。 駐車場は午後3時から利用でき、電気自動車充電スタンド2台と計28台の駐車施設を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "東海市千曲洞市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には飲食店、居酒屋、コンビニなどが密集しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から東海駅(KTX)までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から東海駅(KTX)までは車で0分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から東海高速バスターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から東海高速バスターミナルまでは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から武陵渓谷サムファサまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から武陵渓谷サムファサまでは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から望上海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から望上海水浴場までは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から三陟大明ソルビーチまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から三陟大明ソルビーチまでは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から燭台岩までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から燭台岩までは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から伊佐夫公園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から伊佐夫公園までは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から隠し寺海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から隠し寺海水浴場までは徒歩5~10分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から千曲洞窟までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から千曲洞窟までは徒歩5~10分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から一島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から一島までは徒歩5~10分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からロッテシネマまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からロッテシネマまでは徒歩5分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からEマートまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からEマートまでは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には55インチのテレビとWi-Fiがあり、NETFLIXも本人のアカウントで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。午後3時から利用可能で、電気自動車充電スタンド2台と計28台の駐車施設を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 640
    }
}